# Translations template for PROJECT.
# Copyright (C) 2019 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2019.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2019-03-18 21:35+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2019-04-15 10:30+0100\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.6.0\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"X-Generator: Poedit 2.2.1\n"

#: apps/sii/src/main/webapp/settings/licensing/components/Licensing.js:533 apps/sii/src/main/webapp/settings/licensing/components/Licensing.js:585
#, python-format
msgid "%(gigabytes)s GB"
msgstr "%(gigabytes)s GB"

#: apps/sii/src/main/resources/splunk/bin/em_rest_groups_impl.py:253
#, python-format
msgid "%(group_title)s already exists"
msgstr "%(group_title)s 已存在"

#: apps/sii/src/main/resources/splunk/bin/em_rest_groups_impl.py:256
#, python-format
msgid "%(group_title)s: group name cannot contain | or = or left empty"
msgstr "%(group_title)s: 组名称不能包含 |、= 或留空"

#: apps/sii/src/main/webapp/settings/licensing/components/Licensing.js:560
#, python-format
msgid "%(numberOfDays)s days"
msgstr "%(numberOfDays)s 天"

#: packages/ui/utils/commonUtils.js:29
#, python-format
msgid "%(numberOfDays)sd ago"
msgstr "%(numberOfDays)sd 前"

#: packages/ui/utils/commonUtils.js:27
#, python-format
msgid "%(numberOfHours)sh ago"
msgstr "%(numberOfHours)sh 前"

#: packages/ui/utils/commonUtils.js:25
#, python-format
msgid "%(numberOfMinutes)sm ago"
msgstr "%(numberOfMinutes)sm 前"

#: apps/sii/src/main/webapp/investigate/components/EntityControlBar.js:347
#, python-format
msgid "%d Available"
msgstr "%d 可用"

#: apps/sii/src/main/webapp/investigate/components/EntityControlBar.js:330
#, python-format
msgid "%d Entity"
msgid_plural "%d Entities"
msgstr[0] "%d 个实体"

#: apps/sii/src/main/webapp/investigate/components/EntitiesListing.js:350
#, python-format
msgid "%d Entity Selected"
msgid_plural "%d Entities Selected"
msgstr[0] "已选 %d 个实体"

#: apps/sii/src/main/webapp/investigate/components/GroupControlBar.js:157
#, python-format
msgid "%d Group"
msgid_plural "%d Groups"
msgstr[0] "%d 组"

#: apps/sii/src/main/webapp/investigate/components/GroupsListing.js:269
#, python-format
msgid "%d Group Selected"
msgid_plural "%d Groups Selected"
msgstr[0] "已选 %d 组"

#: apps/sii/src/main/webapp/investigate/components/EntityControlBar.js:347
#, python-format
msgid "%d Healthy"
msgstr "%d 健康"

#: apps/sii/src/main/webapp/configure/common/components/CustomizeInputsModal.js:396
#, python-format
msgid "%d Log Source Selected"
msgid_plural "%d Log Sources Selected"
msgstr[0] "已选 %d 个日志源"

#: apps/sii/src/main/webapp/configure/os/components/OsxConfiguration.js:236 apps/sii/src/main/webapp/configure/os/components/UnixConfiguration.js:267
#: apps/sii/src/main/webapp/configure/os/components/WindowsConfiguration.js:255
#, python-format
msgid "%d Log source"
msgid_plural "%d Log sources"
msgstr[0] "%d 个日志源"

#: apps/sii/src/main/webapp/configure/os/components/OsxConfiguration.js:231 apps/sii/src/main/webapp/configure/os/components/UnixConfiguration.js:262
#: apps/sii/src/main/webapp/configure/os/components/WindowsConfiguration.js:250
#, python-format
msgid "%d Metric"
msgid_plural "%d Metrics"
msgstr[0] "%d 个指标"

#: apps/sii/src/main/webapp/configure/common/components/CustomizeInputsModal.js:369
#, python-format
msgid "%d Metric Selected"
msgid_plural "%d Metrics Selected"
msgstr[0] "已选 %d 个指标"

#: apps/sii/src/main/webapp/investigate/components/EntityControlBar.js:354
#, python-format
msgid "%d N/A"
msgstr "%d N/A"

#: packages/ui/components/NumberOfItemsPerPageDropDown.js:67
#, python-format
msgid "%d Per Page"
msgstr "每页 %d"

#: apps/sii/src/main/webapp/investigate/components/EntityControlBar.js:351
#, python-format
msgid "%d Unavailable"
msgstr "%d 不可用"

#: apps/sii/src/main/webapp/investigate/components/EntityControlBar.js:351
#, python-format
msgid "%d Unhealthy"
msgstr "%d 不健康"

#: apps/sii/src/main/webapp/groups/sagas.js:76
#, python-format
msgid "%d%% of the servers are inactive"
msgstr "%d%% 的服务器不活跃"

#: apps/sii/src/main/webapp/configure/common/components/CustomizeInputsModal.js:452
msgid "+ Add Custom Source"
msgstr "+ 添加自定义源"

#: apps/sii/src/main/webapp/alert-thresholds-modal/components/ThresholdsModal.js:656
msgid "+ Add New Threshold"
msgstr "+ 添加新阈值"

#: apps/sii/src/main/webapp/alert-thresholds-modal/components/ThresholdsModal.js:667
msgid "+ Alert Notification"
msgstr "+ 告警通知"

#: packages/ui/utils/stateConstants.js:216
msgid "10 seconds"
msgstr "10 秒"

#: apps/sii/src/main/webapp/groups/sagas.js:78
msgid "100% of the servers are active"
msgstr "100% 的服务器活跃"

#: packages/ui/utils/stateConstants.js:219
msgid "3 minutes"
msgstr "3 分钟"

#: packages/ui/utils/stateConstants.js:217
msgid "30 seconds"
msgstr "30 秒"

#: packages/ui/utils/stateConstants.js:220
msgid "5 minutes"
msgstr "5 分钟"

#: packages/ui/utils/stateConstants.js:218
msgid "60 seconds"
msgstr "60 秒"

#: apps/sii/src/main/webapp/victor-ops/components/VictorOps.js:243
msgid "API Key"
msgstr "API 密钥"

#: apps/sii/src/main/webapp/victor-ops/components/VictorOps.js:244
msgid "API key obtained through the VictorOps Splunk integration."
msgstr "通过 VictorOps Splunk 集成获取 API 密钥。"

#: packages/ui/components/RefreshControl.js:169
msgid "AUTO REFRESH"
msgstr "自动刷新"

#: apps/sii/src/main/webapp/configure/aws/components/AwsDataForm.js:137
msgid "AWS Entity Types"
msgstr "AWS 实体类型"

#: apps/sii/src/main/webapp/configure/aws/components/AwsDataForm.js:150
msgid "AWS Regions"
msgstr "AWS 区域"

#: apps/sii/src/main/webapp/investigate/components/EntitiesListing.js:548 apps/sii/src/main/webapp/investigate/components/GroupsListing.js:350
#: apps/sii/src/main/webapp/settings/licensing/components/Licensing.js:578
msgid "Action"
msgstr "操作"

#: apps/sii/src/main/webapp/investigate/components/EntitiesListing.js:585 apps/sii/src/main/webapp/investigate/components/GroupsListing.js:386
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: packages/ui/components/ObjectStatus.js:36
msgid "Active"
msgstr "活动"

#: apps/sii/src/main/webapp/configure/aws/components/AwsAccountForm.js:235
msgid "Add AWS account"
msgstr "添加 AWS 帐户"

#: apps/sii/src/main/webapp/configure/aws/components/AwsDataForm.js:125
msgid "Add AWS data source"
msgstr "添加 AWS 数据源"

#: apps/sii/src/main/webapp/configure/os/components/AgentRemoveInfo.js:23
msgid "After you run the script, the entity will appear as inactive. You must manually delete the entity to remove it from the instance."
msgstr "运行脚本后，实体显示为不活跃。您必须手动删除实体以将其从实例中删除。"

#: apps/sii/src/main/resources/splunk/bin/em_model_alert.py:94
msgid "Aggregation method is missing from metric SPL"
msgstr "指标 SPL 缺少聚合方法"

#: apps/sii/src/main/webapp/triggered-alerts/components/AlertsListing.js:335 packages/ui/utils/stateConstants.js:362
msgid "Alert Count"
msgstr "告警计数"

#: apps/sii/src/main/webapp/alert-thresholds-modal/components/ThresholdsModalContainer.js:382
msgid "Alert Creation Error"
msgstr "告警创建错误"

#: apps/sii/src/main/resources/splunk/bin/em_rest_alert_impl.py:124
msgid "Alert with the specified name already exists."
msgstr "具有指定名称的告警已存在。"

#: apps/sii/src/main/webapp/settings/licensing/components/Licensing.js:430
msgid "All data is retained until storage is full"
msgstr "将保留所有数据，直至存满"

#: apps/sii/src/main/webapp/configure/aws/components/AwsAccountForm.js:232
msgid "All fields required"
msgstr "所有字段均为必填项"

#: apps/sii/src/main/webapp/configure/aws/components/AwsConfiguration.js:63
msgid "All inputs related to this account will also be deleted."
msgstr "将删除所有与此帐户有关的输入。"

#: apps/sii/src/main/webapp/alert-thresholds-modal/components/ThresholdsModalContainer.js:387
msgid "An alert can not have multiple aggregations."
msgstr "一个告警不能有多个聚合。"

#: apps/sii/src/main/webapp/metrics-analysis/containers/EntityAnalysisWorkspace.js:365
msgid "Analysis"
msgstr "分析"

#: apps/sii/src/main/webapp/settings/instrumentation/components/Instrumentation.js:312
msgid "Anonymized Usage Data"
msgstr "匿名用量数据"

#: apps/sii/src/main/webapp/alert-thresholds-modal/components/ThresholdsModalContainer.js:315 apps/sii/src/main/webapp/configure/aws/components/AwsConfiguration.js:62
#, python-format
msgid "Are you sure you want to delete %(name)s?"
msgstr "确定要删除 %(name)s 吗?"

#: apps/sii/src/main/webapp/investigate/components/EntitiesListing.js:382
#, python-format
msgid "Are you sure you want to delete all %d entities in this filter from your environment?"
msgstr "确定要从您的环境中删除此筛选器中的所有 %d 个实体吗?"

#: apps/sii/src/main/webapp/investigate/components/GroupsListing.js:303
#, python-format
msgid "Are you sure you want to delete all %d groups in this filter from your environment?"
msgstr "确定要从您的环境中删除此筛选器中的所有 %d 个组吗?"

#: apps/sii/src/main/webapp/investigate/components/EntitiesListing.js:394
#, python-format
msgid "Are you sure you want to delete the %d selected entities?"
msgstr "确定要删除选定的 %d 个实体吗?"

#: apps/sii/src/main/webapp/investigate/components/GroupsListing.js:323
#, python-format
msgid "Are you sure you want to delete the %d selected groups?"
msgstr "确定要删除选定的 %d 个组吗?"

#: apps/sii/src/main/webapp/investigate/components/EntitiesListing.js:400
#, python-format
msgid "Are you sure you want to delete the entity %(name)s?"
msgstr "确定要删除实体 %(name)s 吗?"

#: apps/sii/src/main/webapp/investigate/components/GroupsListing.js:331
#, python-format
msgid "Are you sure you want to delete the group %(name)s?"
msgstr "确定要删除组 %(name)s 吗?"

#: apps/sii/src/main/webapp/victor-ops/components/VictorOps.js:104
msgid "Are you sure you want to remove your VictorOps credentials?"
msgstr "确定要删除 VictorOps 凭据吗?"

#: apps/sii/src/main/webapp/settings/server-logging/components/ServerLogging.js:141
msgid "Are you sure you want to restart Splunk?"
msgstr "确定要重新启动 Splunk 吗?"

#: apps/sii/src/main/webapp/configure/aws/components/AwsIamForm.js:26
msgid "Attach IAM role"
msgstr "添加 IAM 角色"

#: apps/sii/src/main/webapp/configure/common/components/ConfigureOptions.js:143
msgid "Authenticated Install"
msgstr "已验证安装"

#: apps/sii/src/main/webapp/configure/common/components/ConfigurationStatus.js:131 packages/ui/components/RefreshControl.js:147
#, python-format
msgid "Auto refresh in %(numberOfSeconds)ss"
msgstr "%(numberOfSeconds)ss 内自动刷新"

#: apps/sii/src/main/webapp/settings/instrumentation/components/Instrumentation.js:259
msgid "Automatically share license usage data"
msgstr "自动共享许可证使用情况数据"

#: apps/sii/src/main/resources/splunk/bin/em_constants.py:33
msgid "Availability"
msgstr "可用性"

#: packages/common_libs/lib/rest_handler/rest_interface_splunkd.py:170
msgid "Bad Request"
msgstr "错误的请求"

#: apps/sii/src/main/webapp/settings/licensing/components/Licensing.js:432
msgid "Based on current ingestion rate."
msgstr "基于当前引入率。"

#: apps/sii/src/main/resources/splunk/bin/em_entity_migration.py:141
msgid "Batch saving failed: Batch is empty."
msgstr "批量保存失败: 批为空。"

#: apps/sii/src/main/webapp/settings/about/components/About.js:65
msgid "Build"
msgstr "内部版本"

#: apps/sii/src/main/webapp/investigate/components/EntitiesListing.js:678 apps/sii/src/main/webapp/investigate/components/GroupsListing.js:567
msgid "Bulk Actions"
msgstr "批量操作"

#: apps/sii/src/main/webapp/settings/licensing/components/Licensing.js:525
msgid "Buy More Storage"
msgstr "购买更多存储"

#: apps/sii/src/main/webapp/settings/licensing/components/Licensing.js:362
msgid "Calculating daily data ingestion, Please Wait"
msgstr "正在计算每日数据引入，请稍候"

#: apps/sii/src/main/webapp/alert-thresholds-modal/components/ThresholdsModal.js:698 apps/sii/src/main/webapp/settings/licensing/components/Licensing.js:294
#: packages/ui/components/ConfirmationDialog.js:144
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: apps/sii/src/main/webapp/alert-thresholds-modal/components/ThresholdsModalContainer.js:364
msgid "Cannot create alert without data."
msgstr "无数据的情况下无法创建告警。"

#: apps/sii/src/main/resources/splunk/bin/em_rest_victorops_impl.py:33
msgid "Cannot create more than one VictorOps settings"
msgstr "无法创建多个 VictorOps 设置"

#: apps/sii/src/main/resources/splunk/bin/em_rest_groups_impl.py:174
msgid "Cannot delete a group that does not exist"
msgstr "无法删除不存在的组"

#: apps/sii/src/main/resources/splunk/bin/em_rest_alert_impl.py:55
#, python-format
msgid "Cannot delete alert with name %(alert_name)s"
msgstr "无法删除名为 %(alert_name)s 的告警"

#: apps/sii/src/main/resources/splunk/bin/em_rest_entity_impl.py:221
#, python-format
msgid "Cannot delete entity with id %(entity_id)s"
msgstr "无法删除 ID 为 %(entity_id)s 的实体"

#: apps/sii/src/main/webapp/investigate/components/EntitiesListing.js:375
msgid "Cannot delete the selected entities!"
msgstr "无法删除所选实体!"

#: apps/sii/src/main/webapp/investigate/components/EntitiesListing.js:374
msgid "Cannot delete the selected entity!"
msgstr "无法删除所选实体!"

#: apps/sii/src/main/webapp/investigate/components/GroupsListing.js:294
msgid "Cannot delete the selected group!"
msgstr "无法删除所选组!"

#: apps/sii/src/main/webapp/investigate/components/GroupsListing.js:295
msgid "Cannot delete the selected groups!"
msgstr "无法删除所选组!"

#: apps/sii/src/main/resources/splunk/bin/em_collector_configuration_interface_impl.py:96
#, python-format
msgid "Cannot find the collector configuration with id %(id)s!"
msgstr "无法找到 ID 为 %(id)s 的收集器配置!"

#: apps/sii/src/main/resources/splunk/bin/em_rest_entity_impl.py:506
#, python-format
msgid "Cannot find the entity with id %(entity_id)s."
msgstr "无法找到 ID 为 %(entity_id)s 的实体。"

#: apps/sii/src/main/resources/splunk/bin/em_rest_groups_impl.py:180 apps/sii/src/main/resources/splunk/bin/em_rest_groups_impl.py:290
#, python-format
msgid "Cannot find the group with id %(group_id)s"
msgstr "无法找到 ID 为 %(group_id)s 的组"

#: apps/sii/src/main/resources/splunk/bin/em_rest_groups_impl.py:303
#, python-format
msgid "Cannot get collector or entities info from group '%(group_name)s'"
msgstr "无法从组 '%(group_name)s’ 获取收集器或实体信息"

#: apps/sii/src/main/resources/splunk/bin/em_rest_groups_impl.py:354
msgid "Cannot get count of groups"
msgstr "无法获取组计数"

#: apps/sii/src/main/resources/splunk/bin/em_rest_groups_impl.py:296
#, python-format
msgid "Cannot get entities within group '%(group_name)s'"
msgstr "无法获取组 '%(group_name)s’ 中的实体"

#: apps/sii/src/main/resources/splunk/bin/em_rest_groups_impl.py:347
msgid "Cannot get matching groups with given entity information"
msgstr "无法获取具有给定实体信息的匹配组"

#: apps/sii/src/main/resources/splunk/bin/em_collector_configuration_interface_impl.py:105
msgid "Cannot list all of the collector configurations saved!"
msgstr "无法列出保存的所有收集器配置!"

#: apps/sii/src/main/resources/splunk/bin/em_rest_entity_impl.py:499
msgid "Cannot list all of the collector configurations saved."
msgstr "无法列出保存的所有收集器配置。"

#: apps/sii/src/main/resources/splunk/bin/em_rest_entity_impl.py:519
msgid "Cannot list all of the entities saved."
msgstr "无法列出保存的所有实体。"

#: apps/sii/src/main/resources/splunk/bin/em_rest_groups_impl.py:284
msgid "Cannot list all of the groups saved"
msgstr "无法列出保存的所有组"

#: apps/sii/src/main/resources/splunk/bin/em_rest_groups_impl.py:332
msgid "Cannot list collector configs"
msgstr "无法列出收集器配置"

#: apps/sii/src/main/resources/splunk/bin/em_rest_groups_impl.py:157
msgid "Cannot modify a group that does not exist"
msgstr "无法修改不存在的组"

#: apps/sii/src/main/resources/splunk/bin/em_rest_entity_impl.py:437
msgid "Cannot parse query parameter. Expected format is {<dimension name>: [ <dimension values, wildcards>]}"
msgstr "无法解析查询参数。正常格式为 {<dimension name>: [ <dimension values, wildcards>]}"

#: apps/sii/src/main/resources/splunk/bin/em_rest_entity_impl.py:459
msgid "Cannot parse query parameter. Expected format is {metric_name: <metric_name>, dimensions: {<dimension name>: [<dimension values, wildcards>]}}"
msgstr "无法解析查询参数。正常格式为 {metric_name: <metric_name>, dimensions: {<dimension name>: [<dimension values, wildcards>]}}"

#: apps/sii/src/main/webapp/dimensions/components/DimensionMultiSelect.js:132
msgid "Cannot prefix a dimension name with a \"_\", \":\" or \"=\""
msgstr "无法对维度名称加前缀 \"_\"、\":\\” 或 \"=\\”"

#: apps/sii/src/main/webapp/settings/about/components/About.js:102
msgid "Certain features and functionalities of this Software are or may be protected by patents owned by Splunk Inc."
msgstr "该软件的特定特征和功能(可能)受 Splunk Inc. 所拥有的专利保护。"

#: packages/ui/components/chart-with-slider/ChartSettings.js:91
msgid "Chart Options"
msgstr "图表选项"

#: apps/sii/src/main/webapp/settings/email/components/Email.js:191
msgid "Check with SMTP server admin. When SSL is enabled, mail host should include the port. IE: smtp.splunk.com:465"
msgstr "咨询 SMTP 服务器管理员。启用 SSL 时，邮件主机应包括端口。即: smtp.splunk.com:465"

#: apps/sii/src/main/webapp/investigate/components/EntitiesListing.js:320 apps/sii/src/main/webapp/investigate/components/GroupsListing.js:238
msgid "Clear Selection"
msgstr "清除选择"

#: apps/sii/src/main/webapp/configure/aws/components/AwsConfiguration.js:88 apps/sii/src/main/webapp/configure/aws/components/AwsConfiguration.js:96
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: apps/sii/src/main/webapp/configure/aws/components/AwsDataForm.js:162
msgid "CloudWatch Logs"
msgstr "CloudWatch 日志"

#: apps/sii/src/main/webapp/configure/os/components/OsxConfiguration.js:288 apps/sii/src/main/webapp/configure/os/components/UnixConfiguration.js:325
#: apps/sii/src/main/webapp/configure/os/components/WindowsConfiguration.js:367
msgid "Collect"
msgstr "收集"

#: packages/ui/utils/stateConstants.js:51 packages/ui/utils/stateConstants.js:68 packages/ui/utils/stateConstants.js:86
msgid "Collect data for each CPU"
msgstr "收集每个 CPU 的数据"

#: apps/sii/src/main/webapp/configure/aws/components/AwsDataForm.js:134
msgid "Collect data from"
msgstr "收集数据来自"

#: apps/sii/src/main/webapp/configure/common/components/CustomizeInputsModal.js:439
msgid "Collect internal logs for debugging"
msgstr "收集内部日志用于调试"

#: packages/ui/utils/stateConstants.js:52 packages/ui/utils/stateConstants.js:69 packages/ui/utils/stateConstants.js:87
msgid "Collect sum for all CPUs"
msgstr "收集所有 CPU 的汇总"

#: apps/sii/src/main/webapp/investigate/components/EntityControlBar.js:396
msgid "Color by"
msgstr "涂色条件"

#: apps/sii/src/main/webapp/investigate/components/EntityControlBar.js:398
#, python-format
msgid "Color by: %(label)s"
msgstr "涂色条件: 按 %(label)s"

#: packages/ui/components/ThresholdControl.js:210
msgid "Color by: Percent Available"
msgstr "涂色条件: 按可用百分比"

#: apps/sii/src/main/webapp/configure/aws/components/AwsIamForm.js:36
msgid "Configure Identity and Access Management"
msgstr "配置身份和访问管理"

#: apps/sii/src/main/webapp/configure/common/components/Configure.js:107
msgid "Configure Integrations"
msgstr "配置集成"

#: apps/sii/src/main/webapp/settings/email/components/Email.js:221
msgid "Confirm Password"
msgstr "确认密码"

#: apps/sii/src/main/webapp/configure/common/components/ConfigurationStatus.js:83
#, python-format
msgid "Congratulations, you've got %d entity coming in."
msgid_plural "Congratulations, you've got %d entities coming in."
msgstr[0] "恭喜，您加入了 %d 个实体。"

#: apps/sii/src/main/webapp/configure/aws/components/AwsAccountForm.js:254
msgid "Connect to your AWS account"
msgstr "连接您的 AWS 帐户"

#: apps/sii/src/main/webapp/configure/aws/components/AwsAccountForm.js:120
msgid "Connecting to AWS Account, Please Wait"
msgstr "正在连接 AWS 帐户，请稍候"

#: packages/ui/components/CopyableConfigText.js:98
msgid "Copied!"
msgstr "已复制!"

#: apps/sii/src/main/webapp/configure/os/components/OsxConfiguration.js:277 apps/sii/src/main/webapp/configure/os/components/UnixConfiguration.js:311
#: apps/sii/src/main/webapp/configure/os/components/WindowsConfiguration.js:356
msgid "Copy and paste the following into the command line of your entity"
msgstr "将下列内容复制粘贴到实体的命令行中"

#: packages/ui/components/CopyableConfigText.js:97
msgid "Copy to clipboard"
msgstr "复制到剪贴板"

#: apps/sii/src/main/webapp/alert-thresholds-modal/components/ThresholdsModal.js:592 apps/sii/src/main/webapp/metrics-analysis/containers/EntityAnalysisWorkspace.js:306
#: apps/sii/src/main/webapp/metrics-analysis/containers/GroupAnalysisWorkspace.js:168
msgid "Create Alert"
msgstr "新建告警"

#: apps/sii/src/main/webapp/investigate/components/GroupContextControl.js:181
msgid "Create group from filter"
msgstr "通过筛选器创建组"

#: apps/sii/src/main/resources/splunk/bin/em_rest_victorops_impl.py:82
msgid "Credentials could not be authenticated with VictorOps"
msgstr "VictorOps 无法验证凭据"

#: apps/sii/src/main/webapp/alert-thresholds-modal/components/ThresholdsModal.js:574 packages/ui/utils/stateConstants.js:210
msgid "Critical"
msgstr "严重"

#: apps/sii/src/main/webapp/alert-thresholds-modal/components/ThresholdsModal.js:374
msgid "Critical has to be greater than Warning."
msgstr "“严重”程度要高于“警告”。"

#: apps/sii/src/main/webapp/alert-thresholds-modal/components/ThresholdsModal.js:375
msgid "Critical has to be less than Warning."
msgstr "“严重”程度要低于“警告”。"

#: apps/sii/src/main/webapp/settings/licensing/components/Licensing.js:571
msgid "Current License"
msgstr "当前许可证"

#: apps/sii/src/main/webapp/triggered-alerts/components/AlertsListing.js:327 packages/ui/utils/stateConstants.js:361
msgid "Current Severity"
msgstr "当前严重级别"

#: apps/sii/src/main/webapp/configure/os/components/OsxConfiguration.js:244 apps/sii/src/main/webapp/configure/os/components/UnixConfiguration.js:275
#: apps/sii/src/main/webapp/configure/os/components/WindowsConfiguration.js:263
msgid "Customize"
msgstr "自定义"

#: apps/sii/src/main/webapp/configure/common/components/CustomizeInputsModal.js:362
msgid "Customize Data Collection"
msgstr "自定义数据集合"

#: apps/sii/src/main/webapp/settings/licensing/components/Licensing.js:544
msgid "Daily Data Ingestion per Data Type (GB)"
msgstr "每个数据类型的每日数据引入量 (GB)"

#: apps/sii/src/main/webapp/configure/os/components/OsxConfiguration.js:227 apps/sii/src/main/webapp/configure/os/components/UnixConfiguration.js:258
#: apps/sii/src/main/webapp/configure/os/components/WindowsConfiguration.js:246
msgid "Data to be collected"
msgstr "要收集的数据"

#: apps/sii/src/main/webapp/settings/licensing/components/Licensing.js:551
msgid "Days of Data Retention"
msgstr "数据保留天数"

#: apps/sii/src/main/webapp/alert-thresholds-modal/components/ThresholdsModalContainer.js:344 apps/sii/src/main/webapp/configure/aws/components/AwsConfiguration.js:70
#: apps/sii/src/main/webapp/investigate/components/EntitiesListing.js:289 apps/sii/src/main/webapp/investigate/components/EntitiesListing.js:545
#: apps/sii/src/main/webapp/investigate/components/GroupsListing.js:213 apps/sii/src/main/webapp/investigate/components/GroupsListing.js:347
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: apps/sii/src/main/webapp/investigate/components/EntitiesListing.js:392
#, python-format
msgid "Delete %d Entities"
msgstr "删除 %d 个实体"

#: apps/sii/src/main/webapp/investigate/components/GroupsListing.js:319
#, python-format
msgid "Delete %d Groups"
msgstr "删除 %d 个组"

#: apps/sii/src/main/webapp/configure/aws/components/AwsDataForm.js:127
msgid "Delete AWS data source"
msgstr "删除 AWS 数据源"

#: apps/sii/src/main/webapp/configure/aws/components/AwsConfiguration.js:61 apps/sii/src/main/webapp/configure/aws/components/AwsConfiguration.js:84
msgid "Delete Account"
msgstr "删除帐户"

#: apps/sii/src/main/webapp/alert-thresholds-modal/components/ThresholdsModalContainer.js:312
msgid "Delete Alert"
msgstr "删除告警"

#: apps/sii/src/main/webapp/investigate/components/EntitiesListing.js:380
msgid "Delete All Entities"
msgstr "删除所有实体"

#: apps/sii/src/main/webapp/investigate/components/GroupsListing.js:301
msgid "Delete All Groups"
msgstr "删除所有组"

#: apps/sii/src/main/webapp/investigate/components/EntitiesListing.js:398
msgid "Delete Entity"
msgstr "删除实体"

#: apps/sii/src/main/webapp/alert-thresholds-modal/components/ThresholdsModalContainer.js:320
msgid "Delete Failure"
msgstr "删除失败"

#: apps/sii/src/main/webapp/investigate/components/GroupsListing.js:317 apps/sii/src/main/webapp/investigate/components/GroupsListing.js:329
msgid "Delete Group"
msgstr "删除组"

#: apps/sii/src/main/webapp/investigate/components/EntitiesListing.js:674
msgid "Delete Selected Entities"
msgstr "删除所选实体"

#: apps/sii/src/main/webapp/investigate/components/GroupsListing.js:564
msgid "Delete Selected Groups"
msgstr "删除所选组"

#: apps/sii/src/main/resources/splunk/bin/em_rest_entity_impl.py:192 apps/sii/src/main/resources/splunk/bin/em_rest_groups_impl.py:206
msgid "Delete query can not be empty"
msgstr "删除查询不能为空"

#: apps/sii/src/main/webapp/configure/aws/components/AwsConfiguration.js:255
msgid "Delete this account"
msgstr "删除此帐户"

#: apps/sii/src/main/webapp/investigate/components/GroupsListing.js:306
msgid "Deleting all groups will only remove them from the list. All associated alerts will also be deleted."
msgstr "删除所有组将仅从列表中删除它们。同时将删除所有关联的告警。"

#: apps/sii/src/main/webapp/investigate/components/EntitiesListing.js:406
msgid "Deleting an entity will only remove it from the list. If an entity is still sending data, it will reappear after you delete it from the list."
msgstr "删除一个实体将仅从列表中删除它。如果实体仍发送数据，该实体将在您从列表中删除它后重新显示。"

#: apps/sii/src/main/webapp/configure/aws/components/AwsConfiguration.js:86
msgid "Deleting the account. Do not refresh this page."
msgstr "删除帐户。不刷新此页面。"

#: apps/sii/src/main/webapp/investigate/components/GroupsListing.js:326
msgid "Deleting these groups will only remove them from the list. All associated alerts will also be deleted."
msgstr "删除这些组将仅从列表中删除它们。同时将删除所有关联的告警。"

#: apps/sii/src/main/webapp/investigate/components/GroupsListing.js:334
msgid "Deleting this group will only remove it from the list. All associated alerts will also be deleted."
msgstr "删除此组将仅从列表中删除它。同时将删除所有关联的告警。"

#: apps/sii/src/main/webapp/alert-thresholds-modal/components/ThresholdsModalContainer.js:329 apps/sii/src/main/webapp/investigate/components/EntitiesListing.js:274
#: apps/sii/src/main/webapp/investigate/components/GroupsListing.js:198
msgid "Deleting..."
msgstr "正在删除..."

#: apps/sii/src/main/webapp/configure/aws/components/AwsConfiguration.js:76 apps/sii/src/main/webapp/investigate/components/EntitiesListing.js:268
#: apps/sii/src/main/webapp/investigate/components/GroupsListing.js:192
msgid "Deletion Failed"
msgstr "删除失败"

#: apps/sii/src/main/webapp/configure/aws/components/AwsConfiguration.js:94
msgid "Deletion Successful"
msgstr "删除成功"

#: apps/sii/src/main/webapp/investigate/components/EntitiesListing.js:269 apps/sii/src/main/webapp/investigate/components/GroupsListing.js:193
msgid "Deletion failed!"
msgstr "删除失败!"

#: apps/sii/src/main/webapp/configure/common/components/CustomizeInputsModal.js:387 apps/sii/src/main/webapp/configure/common/components/CustomizeInputsModal.js:414
msgid "Deselect All"
msgstr "取消全选"

#: apps/sii/src/main/webapp/configure/aws/components/AwsIamForm.js:41
msgid "Detected role: "
msgstr "检测到角色: "

#: apps/sii/src/main/webapp/dimensions/components/DimensionMultiSelect.js:239
msgid "Dimension Names"
msgstr "维度名称"

#: apps/sii/src/main/webapp/dimensions/components/DimensionMultiSelect.js:254
msgid "Dimension Values"
msgstr "维度值"

#: apps/sii/src/main/resources/splunk/bin/em_rest_entity_impl.py:359
msgid "Dimension provided does not exist in dimensions object"
msgstr "提供的维度不存在于维度对象中"

#: apps/sii/src/main/webapp/configure/os/components/OsxConfiguration.js:249 apps/sii/src/main/webapp/configure/os/components/UnixConfiguration.js:280
#: apps/sii/src/main/webapp/configure/os/components/WindowsConfiguration.js:268 apps/sii/src/main/webapp/investigate/components/EntitiesListing.js:584
#: apps/sii/src/main/webapp/investigate/components/GroupsListing.js:385 apps/sii/src/main/webapp/metrics-analysis/components/EntityInfo.js:231
#: apps/sii/src/main/webapp/triggered-alerts/components/AlertsListing.js:346
msgid "Dimensions"
msgstr "维度"

#: apps/sii/src/main/webapp/configure/os/components/OsxConfiguration.js:252 apps/sii/src/main/webapp/configure/os/components/UnixConfiguration.js:283
#: apps/sii/src/main/webapp/configure/os/components/WindowsConfiguration.js:271
msgid "Dimensions are key/value pairs used for troubleshooting, analysis, and filtering hosts, e.g. location:seattle or role:webserver."
msgstr "维度是用于故障排除、分析和筛选主机的键/值对，例如 location:seattle 或 role:webserver。"

#: apps/sii/src/main/resources/splunk/bin/em_rest_entity_impl.py:345
msgid "Dimensions provided should be JSON object"
msgstr "提供的维度应该是 JSON 对象"

#: packages/ui/components/ObjectStatus.js:37
msgid "Disabled"
msgstr "已禁用"

#: apps/sii/src/main/webapp/settings/licensing/components/Licensing.js:280
msgid "Don't have a license yet?"
msgstr "还没有许可证？"

#: apps/sii/src/main/webapp/metrics-analysis/components/MetricsAnalysisHeader.js:447
msgid "ENTITIES"
msgstr "实体"

#: apps/sii/src/main/webapp/investigate/components/GroupsListing.js:346
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: apps/sii/src/main/webapp/alert-thresholds-modal/components/ThresholdsModal.js:592 apps/sii/src/main/webapp/metrics-analysis/containers/EntityAnalysisWorkspace.js:299
#: apps/sii/src/main/webapp/metrics-analysis/containers/GroupAnalysisWorkspace.js:161
msgid "Edit Alert"
msgstr "编辑告警"

#: apps/sii/src/main/webapp/alert-thresholds-modal/components/ThresholdsModal.js:409
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: apps/sii/src/main/webapp/alert-thresholds-modal/components/ThresholdsModal.js:673
msgid "Email Recipients"
msgstr "电子邮件收件人"

#: apps/sii/src/main/webapp/alert-thresholds-modal/components/ThresholdsModal.js:244 apps/sii/src/main/webapp/settings/email/components/Email.js:173
msgid "Email Server Settings"
msgstr "邮件服务器设置"

#: apps/sii/src/main/webapp/alert-thresholds-modal/components/ThresholdsModal.js:234
msgid "Email address(es) format is incorrect."
msgstr "电子邮件地址格式不正确。"

#: apps/sii/src/main/resources/splunk/bin/em_model_alert_action.py:101
msgid "Email notification criteria is not one of the supported criteria"
msgstr "电子邮件通知条件不是支持的条件之一"

#: apps/sii/src/main/webapp/settings/email/components/Email.js:190
msgid "Email security"
msgstr "电子邮件安全"

#: apps/sii/src/main/webapp/settings/email/components/Email.js:114
msgid "Email settings saved."
msgstr "电子邮件设置已保存。"

#: apps/sii/src/main/webapp/settings/email/components/Email.js:195
msgid "Enable SSL"
msgstr "启用 SSL"

#: apps/sii/src/main/webapp/settings/email/components/Email.js:196
msgid "Enable TLS"
msgstr "启用 TLS"

#: apps/sii/src/main/webapp/settings/instrumentation/sagas.js:36
#, python-format
msgid "Endpoint failed to update: %(element)s:%(expectedElement)s"
msgstr "端点更新失败: %(element)s:%(expectedElement)s"

#: packages/ui/components/ToggleButtonGroup.js:66
msgid "Entities"
msgstr "实体"

#: apps/sii/src/main/webapp/triggered-alerts/components/AlertSidebarChartArea.js:104
msgid "Entity Alerts"
msgstr "实体告警"

#: apps/sii/src/main/webapp/investigate/components/EntitiesListing.js:221 apps/sii/src/main/webapp/triggered-alerts/components/AlertsListing.js:319
#: packages/ui/utils/stateConstants.js:360
msgid "Entity Name"
msgstr "实体名称"

#: apps/sii/src/main/resources/splunk/bin/em_rest_entity_impl.py:113
#, python-format
msgid "Entity with id %(entity_id)s already exists."
msgstr "ID 为 %(entity_id)s 的实体已存在。"

#: apps/sii/src/main/resources/splunk/bin/em_rest_entity_impl.py:101 apps/sii/src/main/resources/splunk/bin/em_rest_entity_impl.py:143
#: apps/sii/src/main/resources/splunk/bin/em_rest_entity_impl.py:216
#, python-format
msgid "Entity with id %(entity_id)s not found."
msgstr "未找到 ID 为 %(entity_id)s 的实体。"

#: apps/sii/src/main/webapp/victor-ops/components/VictorOps.js:163
msgid "Error deleting VictorOps settings."
msgstr "删除 VictorOps 设置时出错。"

#: apps/sii/src/main/webapp/victor-ops/components/VictorOps.js:169
msgid "Error loading VictorOps settings."
msgstr "加载 VictorOps 设置时出错。"

#: apps/sii/src/main/webapp/victor-ops/components/VictorOps.js:153
msgid "Error saving VictorOps settings."
msgstr "保存 VictorOps 设置时出错。"

#: apps/sii/src/main/webapp/configure/aws/components/AwsAccountForm.js:144
msgid "Error: Could not create account."
msgstr "错误: 无法创建帐户。"

#: apps/sii/src/main/webapp/configure/aws/components/AwsDataForm.js:66
msgid "Error: Could not create input."
msgstr "错误: 无法创建输入。"

#: apps/sii/src/main/webapp/configure/aws/components/AwsAccountForm.js:145
msgid "Error: Could not update account."
msgstr "错误: 无法更新帐户。"

#: apps/sii/src/main/webapp/settings/email/components/Email.js:126
msgid "Error: Could not update email settings."
msgstr "错误: 无法更新电子邮件设置。"

#: apps/sii/src/main/webapp/configure/aws/components/AwsDataForm.js:67
msgid "Error: Could not update input."
msgstr "错误: 无法更新输入。"

#: apps/sii/src/main/webapp/settings/licensing/components/Licensing.js:373
msgid "Error: Failed to calculate daily data ingestion"
msgstr "错误: 无法计算每日数据引入量"

#: apps/sii/src/main/webapp/settings/licensing/components/Licensing.js:345
msgid "Error: Failed to upload license"
msgstr "错误: 无法上载许可证"

#: apps/sii/src/main/resources/splunk/bin/em_rest_entity_impl.py:481
msgid "Expected dimensions to be a dict."
msgstr "希望维度是字典。"

#: apps/sii/src/main/resources/splunk/bin/em_rest_entity_impl.py:487
msgid "Expected each key in dimensions to be a string, each value to be a list"
msgstr "希望维度中每个键都是字符串，每个值都是列表"

#: apps/sii/src/main/resources/splunk/bin/em_rest_entity_impl.py:477
msgid "Expected metric name to be a string."
msgstr "希望指标名称是字符串。"

#: apps/sii/src/main/resources/splunk/bin/em_rest_entity_impl.py:490
msgid "Expected query param to be a dict"
msgstr "希望查询参数是字典"

#: apps/sii/src/main/webapp/settings/licensing/components/Licensing.js:577
msgid "Expired Date"
msgstr "到期日期"

#: packages/ui/components/ObjectStatus.js:42
msgid "Failed"
msgstr "失败"

#: packages/ui/utils/servicesUtils.js:3
#, python-format
msgid "Failed to %(method)s %(fullUrl)s"
msgstr "%(method)s %(fullUrl)s 失败"

#: packages/ui/utils/servicesUtils.js:74
#, python-format
msgid "Failed to POST %(fullUrl)s"
msgstr "POST %(fullUrl)s 失败"

#: packages/ui/utils/servicesUtils.js:14
#, python-format
msgid "Failed to bulk delete %(items)s"
msgstr "批量删除 %(items)s 失败"

#: apps/sii/src/main/resources/splunk/bin/em_rest_entity_impl.py:208
msgid "Failed to bulk delete entities"
msgstr "批量删除实体失败"

#: apps/sii/src/main/webapp/configure/common/services.js:60
msgid "Failed to create HEC token"
msgstr "创建 HEC 令牌失败"

#: apps/sii/src/main/webapp/configure/common/sagas.js:124
#, python-format
msgid "Failed to create HEC token: %(message)s"
msgstr "创建 HEC 令牌失败: %(message)s"

#: apps/sii/src/main/resources/splunk/bin/em_rest_entity_impl.py:138
#, python-format
msgid "Failed to create entity %(entity_id)s."
msgstr "创建实体 %(entity_id)s 失败。"

#: apps/sii/src/main/resources/splunk/bin/em_rest_groups_impl.py:150
#, python-format
msgid "Failed to create the group %(group_title)s."
msgstr "创建组 %(group_title)s 失败。"

#: apps/sii/src/main/webapp/alert-thresholds-modal/components/ThresholdsModalContainer.js:323
#, python-format
msgid "Failed to delete %(name)s."
msgstr "删除 %(name)s 失败。"

#: apps/sii/src/main/webapp/configure/aws/components/AwsConfiguration.js:77
msgid "Failed to delete this account."
msgstr "删除此帐户失败。"

#: apps/sii/src/main/webapp/configure/common/services.js:99
msgid "Failed to enable HEC."
msgstr "启用 HEC 失败。"

#: apps/sii/src/main/webapp/configure/common/sagas.js:131
#, python-format
msgid "Failed to fetch HEC token: %(message)s"
msgstr "获取 HEC 令牌失败: %(message)s"

#: apps/sii/src/main/webapp/configure/common/services.js:37
msgid "Failed to fetch existing HEC tokens"
msgstr "获取现有 HEC 令牌失败"

#: apps/sii/src/main/webapp/configure/aws/components/AwsConfiguration.js:197
msgid "Failed to fetch info about the presence of Splunk Add-on for Amazon Web Services."
msgstr "获取关于适用于 Amazon Web Services 的 Splunk 加载项是否存在的信息失败。"

#: apps/sii/src/main/webapp/configure/common/services.js:22
msgid "Failed to get HTTP Input settings"
msgstr "获取 HTTP 输入设置失败"

#: apps/sii/src/main/webapp/metrics-analysis/reducer.js:41 apps/sii/src/main/webapp/metrics-analysis/reducer.test.js:106
msgid "Failed to load entity information."
msgstr "加载实体信息失败。"

#: apps/sii/src/main/webapp/metrics-analysis/reducer.js:48 apps/sii/src/main/webapp/metrics-analysis/reducer.test.js:208
msgid "Failed to load group information."
msgstr "加载组信息失败。"

#: apps/sii/src/main/webapp/configure/common/sagas.js:101
#, python-format
msgid "Failed to update HEC token: %(message)s"
msgstr "更新 HEC 令牌失败: %(message)s"

#: apps/sii/src/main/resources/splunk/bin/em_rest_entity_impl.py:167
#, python-format
msgid "Failed to update entity %(entity_id)s."
msgstr "更新实体 %(entity_id)s 失败。"

#: apps/sii/src/main/webapp/configure/common/services.js:83
msgid "Failed to update existing token information"
msgstr "更新现有令牌信息失败"

#: apps/sii/src/main/resources/splunk/bin/em_rest_groups_impl.py:167
#, python-format
msgid "Failed to update the group %(group_title)s."
msgstr "更新组 %(group_title)s 失败。"

#: apps/sii/src/main/webapp/configure/os/components/OsxConfiguration.js:145 apps/sii/src/main/webapp/configure/os/components/UnixConfiguration.js:156
#: apps/sii/src/main/webapp/configure/os/components/WindowsConfiguration.js:142 apps/sii/src/main/webapp/configure/os/components/WindowsConfiguration.js:165
msgid "Fill in empty fields."
msgstr "填写空字段。"

#: apps/sii/src/main/resources/splunk/bin/em_search_manager.py:330
msgid "Filter criteria specified is not allowed!"
msgstr "不允许指定的筛选器条件!"

#: apps/sii/src/main/webapp/dimensions/components/DimensionMultiSelect.js:93
msgid "Filter dimensions"
msgstr "筛选器维度"

#: apps/sii/src/main/resources/splunk/bin/em_common.py:165
msgid "Filter/options are expected to be a dict"
msgstr "希望筛选器/选项是字典"

#: apps/sii/src/main/webapp/settings/licensing/components/Licensing.js:287
msgid "Find out more here"
msgstr "在此处了解更多内容"

#: apps/sii/src/main/webapp/configure/aws/components/AwsConfiguration.js:182
msgid "First check App for Infrustructure system requirements."
msgstr "首先查看 App for Infrustructure 系统要求。"

#: apps/sii/src/main/webapp/configure/aws/components/AwsConfiguration.js:249
msgid "Follow the instructions to collect data from your AWS instances."
msgstr "按说明从 AWS 实例收集数据。"

#: apps/sii/src/main/webapp/configure/os/components/UnixConfiguration.js:236
msgid "Follow the instructions to install an agent on your Linux machine."
msgstr "按说明在 Linux 机器上安装代理。"

#: apps/sii/src/main/webapp/configure/os/components/OsxConfiguration.js:217
msgid "Follow the instructions to install an agent on your OSX machine."
msgstr "按说明在 OSX 机器上安装代理。"

#: apps/sii/src/main/webapp/configure/os/components/WindowsConfiguration.js:236
msgid "Follow the instructions to install an agent on your Windows machine."
msgstr "按说明在 Windows 机器上安装代理。"

#: apps/sii/src/main/webapp/configure/aws/components/AwsConfiguration.js:226
msgid "For further info check App for Infrustructure system requirements."
msgstr "有关更新信息，请查看 App for Infrustructure 系统要求。"

#: apps/sii/src/main/webapp/configure/os/components/UnixConfiguration.js:244
msgid "For specific version support see documentation."
msgstr "有关特定版本支持，请查看文档。"

#: apps/sii/src/main/webapp/metrics-analysis/components/MetricsAnalysisHeader.js:447
msgid "GROUPED IN"
msgstr "分组在"

#: apps/sii/src/main/webapp/settings/instrumentation/components/Instrumentation.js:326
msgid "Get better Support!"
msgstr "获得更好的支持!"

#: apps/sii/src/main/webapp/investigate/components/EntitiesEmpty.js:45
msgid "Go to Add Data page to get started monitoring your infrastructure entities."
msgstr "转到“添加数据”页开始监控您的基础架构实体。"

#: apps/sii/src/main/webapp/configure/aws/components/AwsConfiguration.js:219
msgid "Go to Manage Apps > In the list of apps find: Splunk Add-on for Amazon Web Services App > Click Enable"
msgstr "转到“管理应用” > 在应用列表中找到: 适用于 Amazon Web Services 的 Splunk 加载项应用 > 单击“启用”"

#: apps/sii/src/main/webapp/investigate/components/EntityControlBar.js:274
#, python-format
msgid "Group %(name)s is created. Switch to group view to view all your saved groups."
msgstr "已创建组 %(name)s。切换到组视图查看所有保存的组。"

#: apps/sii/src/main/webapp/investigate/components/EntityControlBar.js:278
#, python-format
msgid "Group %(name)s is updated. Switch to group view to view all your saved groups."
msgstr "已更新组 %(name)s。切换到组视图查看所有保存的组。"

#: apps/sii/src/main/webapp/triggered-alerts/components/AlertSidebarChartArea.js:106
msgid "Group Alerts"
msgstr "组告警"

#: apps/sii/src/main/webapp/investigate/components/GroupsListing.js:144 apps/sii/src/main/webapp/triggered-alerts/components/AlertsListing.js:319
msgid "Group Name"
msgstr "组名"

#: apps/sii/src/main/resources/splunk/bin/em_rest_groups_impl.py:141
#, python-format
msgid "Group id %(group_id)s already exists"
msgstr "组 ID %(group_id)s 已存在"

#: apps/sii/src/main/webapp/investigate/components/EntityControlBar.js:273
msgid "Group saved"
msgstr "已保存组"

#: apps/sii/src/main/webapp/investigate/components/EntityControlBar.js:277
msgid "Group updated"
msgstr "已更新组"

#: apps/sii/src/main/resources/splunk/bin/em_rest_groups_impl.py:71
#, python-format
msgid "Group with id %(group_id)s cannot be found"
msgstr "无法找到 ID 为 %(group_id)s 的组"

#: packages/ui/components/ToggleButtonGroup.js:75
msgid "Groups"
msgstr "组"

#: apps/sii/src/main/webapp/configure/common/components/ConfigureOptions.js:72 apps/sii/src/main/webapp/configure/common/components/ConfigureOptions.js:88
msgid "HEC port"
msgstr "HEC 端口"

#: apps/sii/src/main/webapp/configure/common/components/ConfigureOptions.js:75
msgid "HEC port is required to use the Easy Deployment Script"
msgstr "使用轻松部署脚本需要 HEC 端口"

#: apps/sii/src/main/webapp/configure/common/components/ConfigureOptions.js:120 apps/sii/src/main/webapp/configure/common/components/ConfigureOptions.js:133
msgid "HEC token"
msgstr "HEC 令牌"

#: apps/sii/src/main/webapp/configure/common/components/ConfigureOptions.js:123
msgid "HEC token is required to use the Easy Deployment Script"
msgstr "使用轻松部署脚本需要 HEC 令牌"

#: apps/sii/src/main/webapp/settings/instrumentation/components/Instrumentation.js:201
msgid "Help improve Splunk products, services, and support for this deployment by automatically sending Splunk performance data"
msgstr "通过自动发送 Splunk 性能数据帮助改善 Splunk 产品、服务并支持此部署。"

#: apps/sii/src/main/webapp/settings/instrumentation/components/Instrumentation.js:295
msgid "Help make Splunk software better!"
msgstr "帮助 Splunk 软件变得更好!"

#: apps/sii/src/main/webapp/settings/instrumentation/components/Instrumentation.js:139 apps/sii/src/main/webapp/settings/instrumentation/components/Instrumentation.js:453
msgid "Help us improve Splunk software"
msgstr "帮助我们改进 Splunk 软件"

#: apps/sii/src/main/webapp/settings/instrumentation/components/Instrumentation.js:183
msgid "Help us improve your Splunk experience by sharing information about your Splunk software usage. Searches are run to collect this information."
msgstr "通过共享有关 Splunk 软件使用情况的信息，帮助我们改善 Splunk 体验。将运行搜索来收集此信息。"

#: apps/sii/src/main/webapp/configure/common/components/ConfigureOptions.js:52 apps/sii/src/main/webapp/configure/os/components/WindowsConfiguration.js:287
msgid "Host name is required to use the Easy Deployment Script"
msgstr "使用轻松部署脚本需要主机名"

#: apps/sii/src/main/webapp/configure/common/components/ConfigureOptions.js:65 apps/sii/src/main/webapp/configure/os/components/WindowsConfiguration.js:301
msgid "Hostname or IP address"
msgstr "主机名或 IP 地址"

#: apps/sii/src/main/webapp/settings/licensing/components/Licensing.js:247
msgid "How to upgrade"
msgstr "如何升级"

#: apps/sii/src/main/webapp/configure/common/sagas.js:59
msgid "Http Event Collector already enabled."
msgstr "已启用 Http 事件收集器。"

#: apps/sii/src/main/webapp/settings/instrumentation/components/Instrumentation.js:302
msgid "I authorize collection of anonymized information about software usage so Splunk can improve its products and services."
msgstr "我授权收集有关软件使用情况的匿名信息，这样 Splunk 就可以改善产品和服务。"

#: apps/sii/src/main/webapp/settings/instrumentation/components/Instrumentation.js:333
msgid ""
"I authorize collection of information about software usage so Splunk can provide improved support and services for my deployment. Data will be linked to my account "
"based on my installed licenses."
msgstr "我授权收集有关软件使用情况的信息，这样 Splunk 就可以为我的部署提供更好的支持和服务。根据已安装的许可证将数据链接到我的帐户。"

#: apps/sii/src/main/resources/splunk/bin/em_rest_entity_impl.py:350
msgid "Identifier dimensions provided should be list"
msgstr "提供的标识维度应为列表"

#: apps/sii/src/main/webapp/alert-thresholds-modal/components/ThresholdsModal.js:627
msgid "If"
msgstr "如果"

#: apps/sii/src/main/webapp/settings/instrumentation/components/Instrumentation.js:169
msgid ""
"If you do not want to participate, you may purchase a license to the product at which time you will have the ability opt out of data collection as described in the "
"documentation."
msgstr "如果不想参与，您可以购买产品许可证，届时，您可以如文档所述，选择退出数据收集。"

#: apps/sii/src/main/webapp/configure/common/components/ConfigureOptions.js:145
msgid "Import signing keys when installing on Debian/Ubuntu (recommended)"
msgstr "在 Debian/Ubuntu 上安装时导入签名密钥(推荐)"

#: apps/sii/src/main/webapp/alert-thresholds-modal/components/ThresholdsModal.js:238
msgid "In order to receive alert emails, you may need to update your email settings."
msgstr "为接收告警电子邮件，您可能需要更新电子邮件设置。"

#: packages/ui/components/ObjectStatus.js:38
msgid "Inactive"
msgstr "不活跃"

#: apps/sii/src/main/webapp/configure/aws/components/AwsDataForm.js:49
msgid "Inconsistency detected in account info. Attempting to update AWS data source."
msgstr "检测到帐户信息不一致。尝试更新 AWS 数据源。"

#: packages/ui/utils/stateConstants.js:208
msgid "Info"
msgstr "信息"

#: apps/sii/src/main/resources/splunk/bin/em_rest_entity_impl.py:348
msgid "Informational dimensions provided should be list"
msgstr "提供的信息维度应为列表"

#: apps/sii/src/main/webapp/configure/os/components/WindowsConfiguration.js:328
msgid "Install Location"
msgstr "安装位置"

#: apps/sii/src/main/webapp/configure/os/components/WindowsConfiguration.js:345
msgid "Install directory"
msgstr "安装目录"

#: apps/sii/src/main/webapp/configure/os/components/WindowsConfiguration.js:330
msgid "Install location is required to use the Easy Deployment Script"
msgstr "使用轻松部署脚本需要安装位置"

#: apps/sii/src/main/webapp/configure/os/components/WindowsConfiguration.js:333
#, python-format
msgid "Install location of %(packageName)s agent"
msgstr "%(packageName)s 代理的安装位置"

#: apps/sii/src/main/webapp/settings/instrumentation/components/Instrumentation.js:496
msgid "Instrumentation options are not available to non-admin users."
msgstr "检测选项对非管理员用户不可用。"

#: apps/sii/src/main/webapp/settings/instrumentation/components/Instrumentation.js:358
msgid "Instrumentation settings failed to update!"
msgstr "检测设置更新失败!"

#: apps/sii/src/main/webapp/settings/instrumentation/components/Instrumentation.js:361
msgid "Instrumentation settings updated successfully!"
msgstr "检测设置更新成功!"

#: packages/common_libs/lib/rest_handler/rest_interface_splunkd.py:146 packages/common_libs/lib/rest_handler/rest_interface_splunkd.py:175
#: packages/common_libs/lib/rest_handler/rest_interface_splunkd.py:179
msgid "Internal Server Error"
msgstr "内部服务器错误"

#: packages/ui/utils/stateConstants.js:265 packages/ui/utils/stateConstants.js:270 packages/ui/utils/stateConstants.js:281
msgid "Internet access"
msgstr "互联网访问权限"

#: apps/sii/src/main/resources/splunk/bin/em_model_victorops.py:66
msgid "Invalid API key"
msgstr "API 密钥无效"

#: apps/sii/src/main/resources/splunk/bin/em_common.py:101 apps/sii/src/main/resources/splunk/bin/em_common.py:123
msgid "Invalid JSON supplied as part of query!"
msgstr "提供作为查询一部分的 JSON 无效!"

#: apps/sii/src/main/resources/splunk/bin/em_rest_entity_impl.py:340
msgid "Invalid JSON supplied to REST handler!"
msgstr "提供给 REST 处理程序的 JSON 无效!"

#: apps/sii/src/main/resources/splunk/bin/em_rest_alert_impl.py:204
msgid "Invalid alert. Missing required arguments."
msgstr "无效告警。缺少所需参数。"

#: apps/sii/src/main/resources/splunk/bin/em_model_alert_action.py:109
msgid "Invalid email address provided"
msgstr "提供的电子邮件地址无效"

#: apps/sii/src/main/resources/splunk/bin/em_rest_entity_impl.py:314
msgid "Invalid entity state"
msgstr "实体状态无效"

#: apps/sii/src/main/webapp/metrics-analysis/components/MetricsAnalysisHeader.js:443
msgid "Invalid filter"
msgstr "筛选器无效"

#: apps/sii/src/main/webapp/entities/sagas.js:265
msgid "Invalid response from loadAverageMetricValue"
msgstr "来自 loadAverageMetricValue 的无效响应"

#: apps/sii/src/main/webapp/groups/sagas.js:185
msgid "Invalid response returning group information!"
msgstr "返回组信息的无效响应!"

#: apps/sii/src/main/resources/splunk/bin/em_model_victorops.py:70
msgid "Invalid routing key"
msgstr "路由选择密钥无效"

#: apps/sii/src/main/resources/splunk/bin/em_model_threshold.py:40
msgid "Invalid values for thresholds provided"
msgstr "所提供阈值的无效值"

#: apps/sii/src/main/webapp/settings/server-logging/components/ServerLogging.js:120 apps/sii/src/main/webapp/triggered-alerts/components/AlertSidebarChart.js:91
msgid "Investigate"
msgstr "调查"

#: apps/sii/src/main/webapp/metrics-analysis/containers/GroupAnalysisWorkspace.js:180
msgid "Investigate Entity"
msgstr "调查实体"

#: apps/sii/src/main/webapp/configure/os/components/OsxConfiguration.js:300 apps/sii/src/main/webapp/configure/os/components/UnixConfiguration.js:338
#: apps/sii/src/main/webapp/configure/os/components/WindowsConfiguration.js:379
msgid "It may take up to 5 minutes to show entities in the UI."
msgstr "在 UI 中显示实体可能需要 5 分钟。"

#: packages/ui/utils/commonUtils.js:23
msgid "Just now"
msgstr "刚刚"

#: apps/sii/src/main/webapp/configure/aws/components/AwsAccountForm.js:189
msgid "Key ID"
msgstr "密钥 ID"

#: packages/ui/components/TimeRange.js:19
#, python-format
msgid "Last %d day"
msgid_plural "Last %d days"
msgstr[0] "过去 %d 天"

#: packages/ui/components/TimeRange.js:18
#, python-format
msgid "Last %d hour"
msgid_plural "Last %d hours"
msgstr[0] "过去 %d 小时"

#: packages/ui/components/TimeRange.js:15
#, python-format
msgid "Last %d minute"
msgid_plural "Last %d minutes"
msgstr[0] "过去 %d 分钟"

#: apps/sii/src/main/webapp/triggered-alerts/components/AlertsListing.js:345 packages/ui/utils/stateConstants.js:364
msgid "Last Triggered Metric"
msgstr "最后触发的指标"

#: apps/sii/src/main/webapp/investigate/components/EntitiesListing.js:223
msgid "Last time data collected"
msgstr "最后收集数据的时间"

#: apps/sii/src/main/webapp/settings/instrumentation/components/Instrumentation.js:166 apps/sii/src/main/webapp/settings/instrumentation/components/Instrumentation.js:190
#: apps/sii/src/main/webapp/settings/instrumentation/components/Instrumentation.js:208
msgid "Learn More"
msgstr "了解更多信息"

#: apps/sii/src/main/webapp/settings/licensing/components/Licensing.js:575
msgid "License Name"
msgstr "许可证名称"

#: apps/sii/src/main/webapp/settings/instrumentation/components/Instrumentation.js:278
msgid "License Usage Data"
msgstr "许可证用量数据"

#: apps/sii/src/main/webapp/settings/licensing/components/Licensing.js:576
msgid "License Volume"
msgstr "许可数量"

#: apps/sii/src/main/webapp/configure/aws/components/AwsAccountForm.js:246
msgid "Loading AWS Account Information"
msgstr "加载 AWS 帐户信息"

#: apps/sii/src/main/webapp/configure/aws/components/AwsDataForm.js:256
msgid "Loading AWS Data Source Options"
msgstr "加载 AWS 数据源选项"

#: apps/sii/src/main/webapp/configure/aws/components/AwsIamForm.js:53
msgid "Loading IAM role Information"
msgstr "加载 IAM 角色信息"

#: apps/sii/src/main/webapp/metrics-analysis/components/MetricsAnalysisHeader.js:418 apps/sii/src/main/webapp/metrics-analysis/reducer.js:34
#: apps/sii/src/main/webapp/metrics-analysis/reducer.test.js:44 apps/sii/src/main/webapp/metrics-analysis/reducer.test.js:131
msgid "Loading..."
msgstr "正在加载..."

#: apps/sii/src/main/webapp/configure/aws/components/AwsDataForm.js:214
msgid "Log Group Name"
msgstr "日志组名"

#: apps/sii/src/main/webapp/settings/email/components/Email.js:178
msgid "Mail host"
msgstr "邮件主机"

#: apps/sii/src/main/webapp/settings/instrumentation/sagas.js:85
msgid "Malformed response received (readUserPrefs)"
msgstr "收到格式不正确的响应 (readUserPrefs)"

#: apps/sii/src/main/webapp/settings/licensing/sagas.js:78
msgid "Malformed response received (uploadLicense, userPrefs)"
msgstr "收到格式不正确的响应 (uploadLicense, userPrefs)"

#: apps/sii/src/main/webapp/configure/aws/components/AwsConfiguration.js:223
msgid "Manage app and add-on objects"
msgstr "管理应用和加载项对象"

#: packages/ui/components/ThresholdControl.js:259 packages/ui/components/chart-with-slider/ChartSettings.js:94
msgid "Maximum"
msgstr "最大值"

#: apps/sii/src/main/webapp/alert-thresholds-modal/components/ThresholdsModalContainer.js:324
#, python-format
msgid "Message: %(message)s"
msgstr "消息: %(message)s"

#: apps/sii/src/main/webapp/alert-thresholds-modal/components/ThresholdsModal.js:619
msgid "Metric"
msgstr "指标"

#: apps/sii/src/main/resources/splunk/bin/em_model_alert.py:113
msgid "Metric name is missing from metric SPL"
msgstr "指标 SPL 缺失指标名"

#: packages/ui/components/ThresholdControl.js:237 packages/ui/components/chart-with-slider/ChartSettings.js:109
msgid "Minimum"
msgstr "最小值"

#: apps/sii/src/main/resources/splunk/bin/em_rest_entity_impl.py:472
msgid "Missing required key: metric_name"
msgstr "缺少必需的键: metric_name"

#: apps/sii/src/main/resources/splunk/bin/em_rest_entity_impl.py:270
msgid "Missing required query parameter: query"
msgstr "缺少必需的查询参数: query"

#: apps/sii/src/main/webapp/configure/common/components/ConfigureOptions.js:49 apps/sii/src/main/webapp/configure/os/components/WindowsConfiguration.js:285
msgid "Monitoring machine"
msgstr "监控机器"

#: apps/sii/src/main/webapp/alert-thresholds-modal/components/ThresholdsModal.js:597 apps/sii/src/main/webapp/configure/aws/components/AwsAccountForm.js:176
#: apps/sii/src/main/webapp/victor-ops/components/VictorOps.js:226
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: apps/sii/src/main/resources/splunk/bin/em_model_victorops.py:62
msgid "Name cannot be empty"
msgstr "名称不能为空"

#: apps/sii/src/main/resources/splunk/bin/em_model_alert_action.py:105
msgid "No email_to provided"
msgstr "未提供 email_to"

#: apps/sii/src/main/webapp/configure/common/components/ConfigurationStatus.js:71
msgid "No new entities connected yet..."
msgstr "尚未连接新实体..."

#: apps/sii/src/main/webapp/configure/aws/components/AwsIamForm.js:42
msgid "None"
msgstr "无"

#: packages/common_libs/lib/rest_handler/rest_interface_splunkd.py:162
msgid "Not Found"
msgstr "无法找到"

#: apps/sii/src/main/webapp/alert-thresholds-modal/components/ThresholdsModal.js:383
msgid "Notify If"
msgstr "通知条件"

#: apps/sii/src/main/webapp/investigate/components/GroupsListing.js:145
msgid "Number of Entities"
msgstr "实体数量"

#: apps/sii/src/main/webapp/settings/instrumentation/components/Instrumentation.js:464 packages/ui/components/ConfirmationDialog.js:75
msgid "OK"
msgstr "确定"

#: packages/ui/utils/stateConstants.js:215
msgid "Off"
msgstr "关"

#: apps/sii/src/main/webapp/configure/os/components/OsxConfiguration.js:299 apps/sii/src/main/webapp/configure/os/components/UnixConfiguration.js:336
#: apps/sii/src/main/webapp/configure/os/components/WindowsConfiguration.js:378
msgid "Once the script finishes running, verify your data connection."
msgstr "脚本运行完后，验证数据连接。"

#: apps/sii/src/main/webapp/configure/os/components/AgentRemoveInfo.js:15
msgid "Once the script finishes running, your entities will appear as inactive."
msgstr "脚本运行完后，实体显示为不活跃。"

#: apps/sii/src/main/webapp/configure/aws/components/AwsConfiguration.js:276
msgid "Once your AWS account is added, verify your data connection"
msgstr "添加您的 AWS 帐户后，验证数据连接"

#: apps/sii/src/main/webapp/configure/aws/components/AwsConfiguration.js:159
msgid "Only Admin user can access AWS configuration page."
msgstr "仅管理员用户可以访问 AWS 配置页面。"

#: apps/sii/src/main/webapp/investigate/components/EntitiesListing.js:378
msgid "Only admin can delete the selected entities!"
msgstr "仅管理员可以删除所选实体!"

#: apps/sii/src/main/webapp/investigate/components/EntitiesListing.js:377
msgid "Only admin can delete the selected entity!"
msgstr "仅管理员可以删除所选实体!"

#: apps/sii/src/main/webapp/investigate/components/GroupsListing.js:297
msgid "Only admin can delete the selected group!"
msgstr "仅管理员可以删除所选组!"

#: apps/sii/src/main/webapp/investigate/components/GroupsListing.js:298
msgid "Only admin can delete the selected groups!"
msgstr "仅管理员可以删除所选组!"

#: apps/sii/src/main/webapp/dimensions/components/DimensionMultiSelect.js:133
msgid "Only alphanumeric characters, dash and underscore are allowed."
msgstr "仅允许字母数字字符、短划线和下划线。"

#: apps/sii/src/main/webapp/dimensions/components/DimensionMultiSelect.js:134
msgid "Only alphanumeric characters, dash, underscore, dot and dollar sign are allowed."
msgstr "仅允许字母数字字符、短划线、下划线、句点和美元符号。"

#: apps/sii/src/main/webapp/dimensions/components/DimensionMultiSelect.js:135
msgid "Only alphanumeric characters, dash, underscore, dot, dollar sign, space and wildcard filter values are allowed."
msgstr "仅允许字母数字字符、短划线、下划线、句点、美元符号、空格和通配符筛选值。"

#: apps/sii/src/main/webapp/dimensions/components/DimensionMultiSelect.js:128 packages/ui/components/WildcardMultiSelect.js:85
msgid "Only one wildcard character allowed."
msgstr "仅允许一个通配符字符。"

#: apps/sii/src/main/webapp/alert-thresholds-modal/components/ThresholdsModal.js:601
msgid "Only the characters A-Z, a-z, 0-9, -, _, . are allowed in the name."
msgstr "名称中仅允许字符 A-Z、a-z、0-9、-、_、和 .。"

#: apps/sii/src/main/webapp/configure/os/components/UnixConfiguration.js:250
msgid "Operating system support for data collection"
msgstr "数据收集操作系统支持"

#: apps/sii/src/main/webapp/metrics-analysis/containers/EntityAnalysisWorkspace.js:364
msgid "Overview"
msgstr "概述"

#: apps/sii/src/main/webapp/settings/instrumentation/components/Instrumentation.js:160
msgid "Participation in our analytics program is required at the free tier."
msgstr "免费层需要参与分析项目。"

#: apps/sii/src/main/webapp/settings/email/components/Email.js:210
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: apps/sii/src/main/webapp/settings/email/components/Email.js:223
msgid "Password does not match."
msgstr "密码不匹配。"

#: apps/sii/src/main/webapp/settings/email/components/Email.js:211
msgid "Password to use when authenticating with the SMTP server"
msgstr "使用 SMTP 服务器进行身份验证时要使用的密码"

#: apps/sii/src/main/webapp/settings/about/components/About.js:99
msgid "Patents"
msgstr "专利"

#: apps/sii/src/main/webapp/settings/about/components/About.js:110
msgid "Patents owned by Splunk Inc."
msgstr "Splunk Inc 所拥有的专利"

#: packages/ui/components/ObjectStatus.js:39
msgid "Pending"
msgstr "待决"

#: apps/sii/src/main/webapp/configure/aws/components/AwsConfiguration.js:198
msgid "Please check your network connection."
msgstr "请查看网络连接。"

#: apps/sii/src/main/webapp/configure/aws/components/AwsConfiguration.js:181
msgid "Please install Splunk Add-on for Amazon Web Services app version that is supported by the App for Infrustructure."
msgstr "请安装 App for Infrustructure 支持的适用于 Amazon Web Services 的 Splunk 加载项应用版本。"

#: apps/sii/src/main/webapp/configure/aws/components/AwsConfiguration.js:170
msgid "Please reinstall Splunk Insights for Infrastructure. If the problem persists, contact Splunk support."
msgstr "请重新安装 Splunk Insights for Infrastructure。如果问题仍存在，请联系 Splunk 支持。"

#: apps/sii/src/main/webapp/alert-thresholds-modal/components/ThresholdsModal.js:224
msgid "Please select notification condition and method."
msgstr "请选择通知条件和方法。"

#: packages/common_libs/lib/rest_handler/rest_interface_splunkd.py:158
#, python-format
msgid "REST method %(method)s not allowed"
msgstr "不允许 REST 方法 %(method)s"

#: apps/sii/src/main/webapp/settings/instrumentation/components/Instrumentation.js:398
msgid "Reading settings... Please wait..."
msgstr "正在读取设置... 请稍候..."

#: apps/sii/src/main/webapp/configure/common/components/ConfigureOptions.js:95 apps/sii/src/main/webapp/configure/common/components/ConfigureOptions.js:111
#: apps/sii/src/main/webapp/configure/os/components/WindowsConfiguration.js:308 apps/sii/src/main/webapp/configure/os/components/WindowsConfiguration.js:321
msgid "Receiver port"
msgstr "接收器端口"

#: apps/sii/src/main/webapp/configure/common/components/ConfigureOptions.js:98 apps/sii/src/main/webapp/configure/os/components/WindowsConfiguration.js:310
msgid "Receiver port is required to use the Easy Deployment Script"
msgstr "使用轻松部署脚本需要接收器端口"

#: apps/sii/src/main/webapp/configure/common/components/ConfigurationStatus.js:133 packages/ui/components/RefreshControl.js:133
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: apps/sii/src/main/webapp/configure/aws/components/AwsAccountForm.js:216
msgid "Region Category"
msgstr "区域类别"

#: apps/sii/src/main/webapp/configure/os/components/OsxConfiguration.js:291 apps/sii/src/main/webapp/configure/os/components/UnixConfiguration.js:328
#: apps/sii/src/main/webapp/configure/os/components/WindowsConfiguration.js:370 apps/sii/src/main/webapp/victor-ops/components/VictorOps.js:109
msgid "Remove"
msgstr "删除"

#: apps/sii/src/main/webapp/victor-ops/components/VictorOps.js:103 apps/sii/src/main/webapp/victor-ops/components/VictorOps.js:278
msgid "Remove Credentials"
msgstr "删除凭据"

#: apps/sii/src/main/webapp/configure/aws/components/AwsAccountForm.js:175 apps/sii/src/main/webapp/configure/aws/components/AwsAccountForm.js:191
#: apps/sii/src/main/webapp/configure/aws/components/AwsAccountForm.js:204 apps/sii/src/main/webapp/configure/aws/components/AwsAccountForm.js:218
#: apps/sii/src/main/webapp/settings/email/components/Email.js:180 apps/sii/src/main/webapp/victor-ops/components/VictorOps.js:227
#: apps/sii/src/main/webapp/victor-ops/components/VictorOps.js:244 apps/sii/src/main/webapp/victor-ops/components/VictorOps.js:256
msgid "Required Field."
msgstr "必填字段。"

#: apps/sii/src/main/webapp/settings/server-logging/components/ServerLogging.js:134
msgid "Restart"
msgstr "重新启动"

#: apps/sii/src/main/webapp/settings/server-logging/components/ServerLogging.js:124 apps/sii/src/main/webapp/settings/server-logging/components/ServerLogging.js:133
msgid "Restart Splunk"
msgstr "重新启动 Splunk"

#: apps/sii/src/main/webapp/settings/server-logging/components/ServerLogging.js:141
msgid "Restart in progress..."
msgstr "正在重新启动..."

#: apps/sii/src/main/webapp/metrics-analysis/components/MetricsAnalysisHeader.js:397
msgid "Return to Investigate page"
msgstr "返回到调查页面"

#: apps/sii/src/main/webapp/configure/aws/components/AwsConfiguration.js:220
msgid "Review the documentation for managing apps."
msgstr "查看文档了解如何管理应用。"

#: apps/sii/src/main/webapp/victor-ops/components/VictorOps.js:255
msgid "Routing Key"
msgstr "路由选择密钥"

#: apps/sii/src/main/webapp/victor-ops/components/VictorOps.js:256
msgid "Routing key obtained through the VictorOps Splunk integration."
msgstr "通过 VictorOps Splunk 集成获取路由选择密钥。"

#: packages/ui/components/ObjectStatus.js:40
msgid "Running"
msgstr "正在运行"

#: apps/sii/src/main/webapp/configure/os/components/AgentRemoveInfo.js:18
msgid ""
"Running the removal script stops all Splunk agents and removes all packages on the monitored entity. This process cannot be undone, and you will have to manually add "
"new agents and packages to start collecting data again."
msgstr "运行删除脚本将停止所有 Splunk 代理并删除监控实体的所有包。此过程无法撤消，您需要手动添加新代理和包，以重新开始收集数据。"

#: apps/sii/src/main/webapp/investigate/components/GroupContextControl.js:196
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: apps/sii/src/main/webapp/victor-ops/components/VictorOps.js:270
msgid "Save Credentials"
msgstr "保存凭据"

#: apps/sii/src/main/webapp/settings/instrumentation/components/Instrumentation.js:476
msgid "Save Preferences"
msgstr "保存首选项"

#: apps/sii/src/main/webapp/investigate/components/GroupContextControl.js:313
msgid "Save as group"
msgstr "另存为组"

#: apps/sii/src/main/webapp/investigate/components/GroupContextControl.js:219
msgid "Save as new group"
msgstr "另存为新组"

#: apps/sii/src/main/webapp/configure/aws/components/AwsAccountForm.js:202
msgid "Secret Key"
msgstr "密钥"

#: apps/sii/src/main/webapp/metrics-analysis/components/EntityInfo.js:212
msgid "See all"
msgstr "查看所有"

#: apps/sii/src/main/webapp/configure/common/components/CustomizeInputsModal.js:379 apps/sii/src/main/webapp/configure/common/components/CustomizeInputsModal.js:406
msgid "Select All"
msgstr "全选"

#: apps/sii/src/main/webapp/investigate/components/EntitiesListing.js:316
#, python-format
msgid "Select All %d Entities"
msgstr "选择所有 %d 个实体"

#: apps/sii/src/main/webapp/investigate/components/GroupsListing.js:237
#, python-format
msgid "Select All %d Groups"
msgstr "选择所有 %d 组"

#: apps/sii/src/main/webapp/alert-thresholds-modal/components/ThresholdsModal.js:389 apps/sii/src/main/webapp/alert-thresholds-modal/components/ThresholdsModal.js:403
msgid "Select..."
msgstr "选择…"

#: apps/sii/src/main/webapp/settings/about/components/About.js:67
msgid "Server"
msgstr "服务器"

#: apps/sii/src/main/webapp/settings/server-logging/components/ServerLogging.js:105
msgid "Server Logging"
msgstr "服务器日志"

#: apps/sii/src/main/webapp/settings/server-logging/components/ServerLogging.js:113
msgid "Server Name:"
msgstr "服务器名称:"

#: apps/sii/src/main/webapp/alert-thresholds-modal/components/ThresholdsModalContainer.js:368
msgid "Server error"
msgstr "服务器错误"

#: apps/sii/src/main/webapp/settings/email/components/Email.js:180
msgid "Set the host that sends mail for this Splunk instance."
msgstr "为此 Splunk 实例设置发送邮件的主机。"

#: apps/sii/src/main/webapp/configure/aws/components/AwsDataForm.js:50
msgid "Setting up AWS data collection - this could take up to 2 minutes"
msgstr "设置 AWS 数据收集 - 这一过程最多可能需要 2 分钟"

#: packages/ui/components/chart-with-slider/ChartSettings.js:131
msgid "Show Legend"
msgstr "显示图例"

#: apps/sii/src/main/webapp/configure/common/components/ConfigureOptions.js:77
msgid "Specify HEC port of the machine you want to send metric data to, e.g. 8088"
msgstr "指定您要将指标数据发送到的机器的 HEC 端口，例如 8088"

#: apps/sii/src/main/webapp/configure/common/components/ConfigureOptions.js:124
msgid "Specify HEC token of the machine you want to send metric data to"
msgstr "指定您要将指标数据发送到的机器的 HEC 令牌"

#: apps/sii/src/main/webapp/configure/os/components/OsxConfiguration.js:226 apps/sii/src/main/webapp/configure/os/components/UnixConfiguration.js:257
#: apps/sii/src/main/webapp/configure/os/components/WindowsConfiguration.js:245
msgid "Specify configuration options"
msgstr "指定配置选项"

#: apps/sii/src/main/webapp/configure/common/components/ConfigureOptions.js:100 apps/sii/src/main/webapp/configure/os/components/WindowsConfiguration.js:312
msgid "Specify receiver port of the machine you want to send log data to, e.g. 9997"
msgstr "指定您要将日志数据发送到的那个机器的接收器端口，例如 9997"

#: apps/sii/src/main/webapp/configure/common/components/ConfigureOptions.js:53 apps/sii/src/main/webapp/configure/os/components/WindowsConfiguration.js:290
msgid "Specify the hostname or IP address of the machine you want to send data to, e.g. my.instance.domain.name"
msgstr "指定您要将数据发送到的那个机器的主机名或 IP 地址，例如 my.instance.domain.name"

#: apps/sii/src/main/webapp/configure/aws/components/AwsConfiguration.js:187
msgid "Splunk Add-on for Amazon Web Services"
msgstr "适用于 Amazon Web Services 的 Splunk 加载项"

#: apps/sii/src/main/webapp/configure/aws/components/AwsConfiguration.js:233
msgid "Splunk Add-on for Amazon Web Services is disabled. It must be enabled to configure AWS."
msgstr "已禁用适用于 Amazon Web Services 的 Splunk 加载项。必须先启用此加载项才能配置 AWS。"

#: apps/sii/src/main/webapp/configure/aws/components/AwsConfiguration.js:209
msgid "Splunk Add-on for Amazon Web Services is not installed. It must be enabled to configure AWS."
msgstr "未安装适用于 Amazon Web Services 的 Splunk 加载项。必须先启用此加载项才能配置 AWS。"

#: apps/sii/src/main/webapp/utils/commonUtils.js:5
msgid "Splunk App for Infrastructure"
msgstr "Splunk App for Infrastructure"

#: apps/sii/src/main/webapp/settings/about/components/About.js:77
msgid "Splunk Build"
msgstr "Splunk 内部版本"

#: apps/sii/src/main/webapp/utils/commonUtils.js:5
msgid "Splunk Insights for Infrastructure"
msgstr "Splunk Insights for Infrastructure"

#: apps/sii/src/main/webapp/settings/about/components/About.js:125
msgid "Splunk Software License Agreement."
msgstr "Splunk 软件许可证协议。"

#: apps/sii/src/main/webapp/settings/about/components/About.js:73
msgid "Splunk TA AWS Version"
msgstr "Splunk TA AWS 版本"

#: apps/sii/src/main/webapp/settings/about/components/About.js:75
msgid "Splunk Version"
msgstr "Splunk 版本"

#: apps/sii/src/main/webapp/settings/about/components/About.js:93
msgid ""
"Splunk®, Splunk>®, Listen to Your Data®, The Engine for Machine Data®, Splunk Cloud™, Splunk Light® and SPL™ are trademarks and registered trademarks of Splunk Inc. and/"
"or its subsidiaries in the United States and other countries. All other brand names, product names, or trademarks belong to their respective owners."
msgstr ""
"Splunk®、Splunk>®、Listen to Your Data®、The Engine for Machine Data®、Splunk Cloud™、Splunk Light® 和 SPL™ 是 Splunk Inc. 和/或其在美国和其他国家/地区的子公司的商标和注"
"册商标。所有其他品牌名称、产品名称或商标属于各自的所有者。"

#: packages/ui/components/WildcardMultiSelect.js:70
msgid "Start typing"
msgstr "开始键入"

#: apps/sii/src/main/webapp/investigate/components/GroupControlBar.js:64 apps/sii/src/main/webapp/triggered-alerts/components/AlertsListing.js:471
msgid "Start typing to filter groups by name"
msgstr "开始键入以按名称筛选组"

#: apps/sii/src/main/webapp/investigate/components/EntityControlBar.js:366 apps/sii/src/main/webapp/triggered-alerts/components/AlertsListing.js:461
msgid "Start typing to filter through all dimensions"
msgstr "开始键入以筛选所有维度"

#: apps/sii/src/main/webapp/investigate/components/EntitiesListing.js:222
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: apps/sii/src/main/webapp/investigate/components/EntitiesListing.js:415
msgid "Stop or remove the data collection agents before you delete an entity to ensure that it is properly removed."
msgstr "删除实体前停止或删除数据收集代理，以确保正确删除了实体。"

#: apps/sii/src/main/webapp/alert-thresholds-modal/components/ThresholdsModal.js:703
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: packages/ui/components/ObjectStatus.js:41
msgid "Succeeded"
msgstr "成功"

#: apps/sii/src/main/webapp/configure/aws/components/AwsAccountForm.js:131 apps/sii/src/main/webapp/configure/aws/components/AwsDataForm.js:79
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: apps/sii/src/main/webapp/victor-ops/components/VictorOps.js:159
msgid "Success deleting VictorOps settings."
msgstr "成功删除 VictorOps 设置。"

#: apps/sii/src/main/webapp/victor-ops/components/VictorOps.js:149
msgid "Success saving VictorOps settings."
msgstr "成功保存 VictorOps 设置。"

#: apps/sii/src/main/webapp/settings/licensing/components/Licensing.js:328
#, python-format
msgid "Success: Increased license to %(gigabytes)d GB with expiration of %(expirationDate)s"
msgstr "成功: 许可证提高到 %(gigabytes)d GB，有效期至 %(expirationDate)s"

#: apps/sii/src/main/webapp/configure/common/sagas.js:122
msgid "Successfully created HEC token."
msgstr "成功创建 HEC 令牌。"

#: apps/sii/src/main/webapp/configure/aws/components/AwsConfiguration.js:95
msgid "Successfully deleted the account."
msgstr "成功删除帐户。"

#: apps/sii/src/main/webapp/configure/common/sagas.js:50
msgid "Successfully enabled Http Event Collector."
msgstr "成功启用 Http 事件收集器。"

#: apps/sii/src/main/webapp/configure/common/sagas.js:99 apps/sii/src/main/webapp/configure/common/sagas.js:109
msgid "Successfully fetched HEC token."
msgstr "成功获取 HEC 令牌。"

#: apps/sii/src/main/webapp/settings/instrumentation/components/Instrumentation.js:345
msgid "Support Usage Data"
msgstr "支持的用量数据"

#: apps/sii/src/main/webapp/configure/aws/components/AwsConfiguration.js:173
msgid "Support and Services"
msgstr "支持和服务"

#: apps/sii/src/main/webapp/configure/os/components/OsxConfiguration.js:221 apps/sii/src/main/webapp/configure/os/components/UnixConfiguration.js:241
#: apps/sii/src/main/webapp/configure/os/components/WindowsConfiguration.js:240
#, python-format
msgid "Supported OS types: %(types)s"
msgstr "支持的操作系统类型: %(types)s"

#: apps/sii/src/main/webapp/metrics-analysis/components/EntityInfo.js:226
msgid "System"
msgstr "系统"

#: apps/sii/src/main/webapp/metrics-analysis/components/EntityInfo.js:189
msgid "System Information"
msgstr "系统信息"

#: apps/sii/src/main/webapp/configure/aws/components/AwsConfiguration.js:164
msgid "System Requirements for Splunk App for Infrastructure"
msgstr "Splunk App for Infrastructure 系统要求"

#: apps/sii/src/main/webapp/configure/common/components/ConfigurationStatus.js:127
msgid "Take a look now"
msgstr "立即查看"

#: apps/sii/src/main/webapp/settings/licensing/components/Licensing.js:221
#, python-format
msgid ""
"The license you are uploading is expired:\n"
"%(expirationDate)s"
msgstr ""
"正在上载的许可证过期日期为:\n"
"%(expirationDate)s"

#: apps/sii/src/main/webapp/settings/licensing/components/Licensing.js:216
msgid "The license you are uploading is not compatible with Splunk Insights. Please upgrade to Splunk Enterprise and upload again."
msgstr "正在上载的许可证与 Splunk Insights 不兼容。请升级到 Splunk Enterprise 并重新上载。"

#: apps/sii/src/main/webapp/alert-thresholds-modal/components/ThresholdsModal.js:397
msgid "The severity degrades"
msgstr "严重级别降级"

#: apps/sii/src/main/webapp/alert-thresholds-modal/components/ThresholdsModal.js:396
msgid "The severity improves"
msgstr "严重级别提升"

#: apps/sii/src/main/webapp/alert-thresholds-modal/components/ThresholdsModal.js:398
msgid "The severity improves/degrades"
msgstr "严重级别提升/降级"

#: apps/sii/src/main/webapp/configure/aws/components/AwsConfiguration.js:184
msgid "Then install the Splunk Add-on for Amazon Web Services from Splunkbase."
msgstr "然后安装来自 Splunkbase 的适用于 Amazon Web Services 的 Splunk 加载项。"

#: apps/sii/src/main/webapp/dimensions/components/DimensionMultiSelect.js:136
#, python-format
msgid "These reserved words cannot be used: %(reservedWords)s"
msgstr "无法使用这些预留词: %(reservedWords)s"

#: apps/sii/src/main/webapp/settings/about/components/About.js:86
msgid "Third-Party Software Credits and Attribution"
msgstr "第三方软件信用和属性"

#: apps/sii/src/main/webapp/triggered-alerts/components/AlertSidebarChartArea.js:153
msgid "This alert no longer exists."
msgstr "此告警已不在。"

#: apps/sii/src/main/webapp/configure/os/components/OsxConfiguration.js:279 apps/sii/src/main/webapp/configure/os/components/WindowsConfiguration.js:358
msgid "This script must be run by user with administrator privileges, and it should also have the following dependencies available on the entity:"
msgstr "此脚本必须由具备管理员特权的用户运行，它还应在实体中有下列相关项:"

#: apps/sii/src/main/webapp/configure/os/components/UnixConfiguration.js:313
msgid "This script must be run by user with root privileges, and it should also have the following dependencies available on the entity:"
msgstr "此脚本必须由具备根特权的用户运行，它还应在实体中有下列相关项:"

#: packages/ui/components/ThresholdControl.js:248
msgid "Threshold"
msgstr "阈值"

#: apps/sii/src/main/resources/splunk/bin/em_model_threshold.py:43
msgid "Threshold min can not be greater than max"
msgstr "阈值最小值不能大于最大值"

#: apps/sii/src/main/webapp/configure/aws/components/AwsIamForm.js:30
msgid "To attach or modify IAM role, see instructions."
msgstr "要附加或修改 IAM 角色，请参阅说明。"

#: apps/sii/src/main/webapp/settings/licensing/components/Licensing.js:263
msgid "To install a license, drop or upload a license file here (license files end with .lic):"
msgstr "要安装许可证，请在此处放下或上载一个许可证文件(许可证文件以 .lic 结尾)。"

#: apps/sii/src/main/webapp/victor-ops/components/VictorOps.js:214
msgid "To learn about using SII and VictorOps to solve your infrastructure problems "
msgstr "要了解使用 SII 和 VictorOps 解决基础架构问题"

#: apps/sii/src/main/webapp/settings/licensing/components/Licensing.js:538
msgid "Total Data Stored by Type (metric vs. log/event)"
msgstr "按类型划分的存储数据总量(指标和日志/事件)"

#: apps/sii/src/main/webapp/settings/licensing/components/Licensing.js:518
msgid "Total Storage Used"
msgstr "已用总存储"

#: apps/sii/src/main/webapp/settings/about/components/About.js:90
msgid "Trademarks"
msgstr "注册商标"

#: apps/sii/src/main/webapp/triggered-alerts/components/AlertsListing.js:343 packages/ui/utils/stateConstants.js:363
msgid "Triggered Time"
msgstr "触发时间"

#: apps/sii/src/main/webapp/configure/aws/components/AwsConfiguration.js:78
msgid "Try Again"
msgstr "重试"

#: apps/sii/src/main/webapp/alert-thresholds-modal/components/ThresholdsModal.js:615
msgid "Type Id"
msgstr "类型 ID"

#: apps/sii/src/main/resources/splunk/bin/em_model_alert.py:80
#, python-format
msgid "Type: %(managed_by_type)s is not allowed."
msgstr "类型: 不允许 %(managed_by_type)s。"

#: apps/sii/src/main/webapp/configure/common/sagas.js:52
#, python-format
msgid "Unable to enable Http Event Collector: %(message)s"
msgstr "无法启用 Http 事件收集器: %(message)s"

#: apps/sii/src/main/webapp/configure/common/services.js:121
msgid "Unable to fetch collector URL."
msgstr "无法获取收集器 URL。"

#: packages/ui/utils/messageConstants.js:3
msgid "Unable to fetch install agent URL. Please make sure you have correct settings in collectors.conf."
msgstr "无法获取安装代理 URL。请确保 collectors.conf 中设置正确。"

#: apps/sii/src/main/resources/splunk/bin/em_rest_alert_impl.py:73
msgid "Unable to get alert definition with given name"
msgstr "无法通过给定名称获取告警定义"

#: apps/sii/src/main/resources/splunk/bin/em_rest_alert_impl.py:47
msgid "Unable to update alert"
msgstr "无法更新告警"

#: apps/sii/src/main/resources/splunk/bin/em_model_alert.py:84
msgid "Unexpected metric_filter keys"
msgstr "意外 metric_filter 密钥"

#: apps/sii/src/main/webapp/victor-ops/components/VictorOps.js:227
msgid "Unique name for this combination of API Key and Routing Key."
msgstr "此 API 密钥和路由选择密钥组合的唯一名称。"

#: packages/ui/components/ObjectStatus.js:43
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: apps/sii/src/main/webapp/dimensions/components/DimensionMultiSelect.js:131
msgid "Unknown dimension name or value."
msgstr "未知维度名或值。"

#: apps/sii/src/main/webapp/dimensions/components/DimensionMultiSelect.js:130
msgid "Unknown dimension name."
msgstr "未知维度名。"

#: apps/sii/src/main/resources/splunk/bin/em_model_alert.py:86
msgid "Unknown metric_filter type"
msgstr "未知 metric_filter 类型"

#: apps/sii/src/main/webapp/investigate/components/GroupContextControl.js:212
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: apps/sii/src/main/webapp/configure/aws/components/AwsAccountForm.js:235
msgid "Update AWS account"
msgstr "更新 AWS 帐户"

#: apps/sii/src/main/webapp/configure/aws/components/AwsDataForm.js:129
msgid "Update AWS data source"
msgstr "更新 AWS 数据源"

#: apps/sii/src/main/webapp/settings/email/components/Email.js:236
msgid "Update Email Server Settings"
msgstr "更新邮件服务器设置"

#: apps/sii/src/main/webapp/investigate/components/GroupContextControl.js:204
msgid "Update this group"
msgstr "更新此组"

#: apps/sii/src/main/webapp/settings/email/components/Email.js:104
msgid "Updating email settings, please wait..."
msgstr "正在更新电子邮件设置，请稍候..."

#: apps/sii/src/main/webapp/settings/licensing/components/Licensing.js:299
msgid "Upload"
msgstr "上载"

#: apps/sii/src/main/webapp/settings/licensing/components/Licensing.js:594
msgid "Upload License"
msgstr "上载许可证"

#: apps/sii/src/main/webapp/settings/licensing/components/Licensing.js:313
msgid "Uploading license, Please Wait"
msgstr "正在上载许可证，请稍候"

#: apps/sii/src/main/webapp/settings/licensing/sagas.js:82
msgid "User preferences failed to update on license upload"
msgstr "上载许可证时无法更新用户首选项"

#: apps/sii/src/main/webapp/settings/email/components/Email.js:200
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: apps/sii/src/main/webapp/settings/email/components/Email.js:201
msgid "Username to use when authenticating with the SMTP server. Leave empty for no authentication."
msgstr "使用 SMTP 服务器进行身份验证时要使用的用户名。如不验证，则保留为空。"

#: apps/sii/src/main/resources/splunk/bin/em_common.py:189
msgid "Value needs to be a string or list"
msgstr "值应为字符串或列表"

#: apps/sii/src/main/webapp/alert-thresholds-modal/components/ThresholdsModal.js:371
msgid "Values for Warning and Critical are empty/invalid."
msgstr "“警告”和“严重”值为空/无效。"

#: apps/sii/src/main/webapp/configure/aws/components/AwsIamForm.js:47
msgid "Verify IAM role attachment"
msgstr "验证 IAM 角色附加"

#: apps/sii/src/main/webapp/settings/about/components/About.js:63
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: apps/sii/src/main/webapp/alert-thresholds-modal/components/ThresholdsModal.js:259 apps/sii/src/main/webapp/victor-ops/components/VictorOps.js:212
msgid "VictorOps Settings"
msgstr "VictorOps 设置"

#: apps/sii/src/main/webapp/alert-thresholds-modal/components/ThresholdsModal.js:254
msgid "VictorOps is not configured correctly. Please check notification settings."
msgstr "未正确配置 VictorOps。请查看通知设置。"

#: apps/sii/src/main/resources/splunk/bin/em_model_alert_action.py:72
msgid "VictorOps notification criteria is not one of the supported criteria"
msgstr "VictorOps 通知条件不是支持的条件之一"

#: apps/sii/src/main/resources/splunk/bin/em_send_victorops.py:44
msgid "VictorOps setting does not exist"
msgstr "VictorOps 设置不存在"

#: apps/sii/src/main/resources/splunk/bin/em_rest_victorops_impl.py:39
#, python-format
msgid "VictorOps setting with name %(name)s already exists"
msgstr "名为 %(name)s 的 VictorOps 设置已存在"

#: apps/sii/src/main/resources/splunk/bin/em_rest_victorops_impl.py:53 apps/sii/src/main/resources/splunk/bin/em_rest_victorops_impl.py:62
#, python-format
msgid "VictorOps setting with name %(vo_id)s does not exist"
msgstr "名为 %(vo_id)s 的 VictorOps 设置不存在"

#: apps/sii/src/main/webapp/investigate/components/EntityControlBar.js:285
msgid "View group now"
msgstr "立即查看组"

#: apps/sii/src/main/webapp/settings/server-logging/components/ServerLogging.js:108
#, python-format
msgid "View internal log data to troubleshoot an issue with %(packageName)s or restart Splunk."
msgstr "查看内部日志数据为 %(packageName)s 解决问题或重新启动 Splunk。"

#: apps/sii/src/main/webapp/alert-thresholds-modal/components/ThresholdsModal.js:555 packages/ui/utils/stateConstants.js:209
msgid "Warning"
msgstr "告警"

#: apps/sii/src/main/webapp/configure/aws/components/AwsDataForm.js:166
msgid ""
"When setting up CloudWatch Logs agent configuration in AWS, edit the log stream name (log_stream_name) with a unique name (instance_id) for each log group within the "
"configuration file. This defines the log stream’s identity for correlation of logs to individual instances and metric data."
msgstr ""
"在 AWS 中设置 CloudWatch 日志代理配置时，为配置文件中的每个日志组编辑具有唯一名称 (instance_id) 的日志流名称 (log_stream_name)。这样可以定义日志流的身份，以将日志与单独"
"的实例和指标数据关联。"

#: apps/sii/src/main/webapp/investigate/components/EntitiesListing.js:420
msgid "When you delete an entity, all associated alerts will also be deleted."
msgstr "删除实体时，将同时删除所有关联告警。"

#: apps/sii/src/main/webapp/dimensions/components/DimensionMultiSelect.js:129 packages/ui/components/WildcardMultiSelect.js:86
msgid "Wildcard can only be at the end."
msgstr "通配符只能放在末尾。"

#: apps/sii/src/main/webapp/dimensions/components/DimensionMultiSelect.js:127
msgid "Wildcard searches not supported for dimension names."
msgstr "维度名称不支持通配符搜索。"

#: apps/sii/src/main/webapp/configure/aws/components/AwsDataForm.js:175 apps/sii/src/main/webapp/configure/aws/components/AwsDataForm.js:180
#: apps/sii/src/main/webapp/configure/common/components/ConfigureOptions.js:156
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: apps/sii/src/main/webapp/victor-ops/components/VictorOps.js:241
msgid "You cannot change the name after saving."
msgstr "保存后您无法更改名称。"

#: apps/sii/src/main/webapp/configure/common/components/ConfigurationStatus.js:77
#, python-format
msgid "You have removed %d entity"
msgid_plural "You have removed %d entities"
msgstr[0] "您已删除 %d 个实体"

#: apps/sii/src/main/webapp/investigate/components/EntitiesEmpty.js:44
msgid "You haven't added any entities."
msgstr "您尚未添加任何实体"

#: apps/sii/src/main/webapp/investigate/components/GroupsEmpty.js:53
msgid "You haven't created a group yet."
msgstr "您尚未创建组。"

#: apps/sii/src/main/webapp/configure/common/components/Configure.js:89
#, python-format
msgid "You must be assigned admin permissions to use the 'Add Data' page. Please contact your %(packageName)s admin."
msgstr "您必须分配得到管理员权限才能使用“添加数据”页。请联系 %(packageName)s 管理员。"

#: apps/sii/src/main/webapp/configure/common/components/CustomizeInputsModal.js:430
msgid "You must select at least one metric."
msgstr "您必须至少选择一个指标。"

#: apps/sii/src/main/webapp/victor-ops/components/VictorOps.js:220
msgid "click here."
msgstr "单击此处。"

#: apps/sii/src/main/webapp/alert-thresholds-modal/components/ThresholdsModal.js:610
msgid "enter name of the alert"
msgstr "输入告警名称"

#: apps/sii/src/main/webapp/alert-thresholds-modal/components/ThresholdsModal.js:635
msgid "greater than"
msgstr "大于"

#: apps/sii/src/main/resources/splunk/bin/em_rest_entity_impl.py:110 apps/sii/src/main/resources/splunk/bin/em_rest_groups_impl.py:137
msgid "id is missing from request body."
msgstr "请求主体中缺少 ID。"

#: apps/sii/src/main/webapp/entities/sagas.js:126
msgid "invalid response"
msgstr "无效响应"

#: apps/sii/src/main/webapp/alert-thresholds-modal/components/ThresholdsModal.js:636
msgid "less than"
msgstr "少于"

#: apps/sii/src/main/webapp/entities/sagas.js:115
msgid "missing entityId"
msgstr "缺少实体 ID"

#: apps/sii/src/main/webapp/groups/sagas.js:290
msgid "missing filters or name of the group"
msgstr "缺少筛选器或组名称"

#: apps/sii/src/main/webapp/groups/sagas.js:175
msgid "missing groupId"
msgstr "缺少组 ID"

#: apps/sii/src/main/webapp/groups/sagas.js:129
msgid "missing name of the group"
msgstr "缺少组名称"

#: apps/sii/src/main/webapp/groups/sagas.js:285
msgid "missing target name of group"
msgstr "缺少组目标名称"

#: apps/sii/src/main/webapp/metrics-analysis/components/EntityInfo.js:122 apps/sii/src/main/webapp/metrics-analysis/components/common/DimensionInfo.js:65
msgid "n/a"
msgstr "N/A"

#: apps/sii/src/main/webapp/settings/email/components/Email.js:194
msgid "none"
msgstr "无"

#: apps/sii/src/main/webapp/alert-thresholds-modal/components/ThresholdsModal.js:400
msgid "via"
msgstr "通过"

#: apps/sii/src/main/webapp/settings/about/components/About.js:115
#, python-format
msgid "© %(year)s Splunk Inc. All rights reserved. All use of this Software is subject to the terms and conditions of the Splunk Software License Agreement."
msgstr "© %(year)s Splunk Inc. 保留所有权利。此软件的所有使用受限于 Splunk 软件许可证协议条款和条件。"
